有無可以游水用既耳機推薦？

求介紹

apple

游水戴乜鳩耳機
真係熱愛音樂到咁既地步咩

因為想游水 但又驚悶 你有無介紹

唔使諗了，落到水，你較個volume 100%,最多得番30% ，仲要有埋咕嚕咕嚕咁既水聲

sony NW-WS623 . 海水都防到
有bt版貴幾百 . 不過我買non bt版

我一week游3,4 次水 無歌聽好悶

aggar 無歌聽應該堅持唔到一個月
邊度有得買 我見broadway 都無

我去ssp king影音

太子始創 . ssp福仁好多鋪有賣 . 我買好似千鬆

游水聽歌幾好feel .

想問邊度游水無咁多人仲好
游兩下又撞到人 游撚到無癮

淘寶買 P10 MP3版
二百幾蚊，有512mb memory
當藍牙耳機又得

sony nw系統
用過幾代，整體係唔錯，但每部次次都係connect唔到電腦而換新 ，最近先搵到原因

運動無歌聽即刻無哂動力同好悶

一睇就知你唔係游/操開水

自己一條友係度左右游個半兩個鐘幾無聊你知唔知

thanks bro

岩呀 我諗無耳機 實好快放棄

樓下會所

有無巴打知道ws410 同ws623 有咩分別？

秋天開始少d人，夏天就忍下，度度都多人

平時游水直接開大喇叭算 反正冇乜人用

淨係會係會所游

真係聽到歌？
speedo sony 我都用過，
又係水聲大過歌壣

入耳式喎，點會聽唔到
係要小心唔好比水入耳機
入水果邊會塞住個出聲位得翻30%音量
下次用紙巾索翻乾佢就得

睇時間
朝早6點半至10點最多耆英，想順暢唔洗諗，想游早場10點後啦

下晝場3點半前都算少人，過後會多細路學生同泳班

夜場星期五六唔洗諗，星期日就最少人

冬季游最正

位置
大池中間循環線，比較好游，但游得慢就唔好阻住人地喇

特發情況
天氣惡劣，有人瀨屎，封池
都唔好游或者退錢走人
因為就算d細路唔洗游，d濕尻泳班同大人都會帶佢地去大池浸水玩水

會唔會係耳型問題？
我依家用個隻既Sony 6 字個隻
聽左一兩次就放棄了

可能你一落水就兩邊耳機入左水
換下個耳塞膠
換個大D，或者換兩節膠/三節膠

想買6字頭個隻 有咩問題